佘詩曼呢種反送中支持者應該都幾撚無奈

生果日報寫得咁撚衰
話「愛國愛黨」先叫跪低
話「愛國愛港」最多叫帶頭盔

人地為左份工低調支持
係要做大人地
唔好暗殺自己友

其實愛國愛港都算留有餘線
不愛黨

佘支蟃

黎緊套戲要即刻要換人，好明顯有人想做佢好耐，只係等緊機會

我明白發聲係有力量好多
但每人都應考慮自己能力處境同其他個人因素
去決定點樣表態
唔一定要自殺式